# ListasCirculares

Ejemplo del uso de Listas circulares en Java 18.

## Requisitos

* JDK 18 ó superior.

***

## Instalación
* Compile el proyecto con el IDE de su preferencia.
* Ejecute desde la consola; en la raiz del proyecto, java Ejecutable.jar 

## Authors and acknowledgment


## License
GNU version 3.

## Project status
* Developer